見字飲水及坐直

話咁你呀!!!
坐到成隻蝦米咁!!! 坐直D啦!!! 係咪想坐骨神經痛呀!!!
仲飲汽水... 拿拿拿, 我知架, 你右手快D放底罐可能喇!!!
再係咁又坐得唔好, 又只係飲汽水, 就快死架喇!!
出去飲杯水, 先返來睇其它post啦, 唔該.

Pish